RS苦主討論區

refresh緊都係17
買撚左2盒

盒唔會走數

填完資料出黎見到冇晒 我都驚緊

咩bfe pfe 都冇 同戴pitta 有咩分別

有，97.5

頭先買係現貨

我打左去問
今日落單果d 係冇現貨
要3月知先

屌呀咁

係咪呀

仲未俾email我

我已經收到email
話預計3月16日到

落左單應該會收到email先
之後會再收到confirmation email+扣錢

係,我頭先話有貨果時買,但confirmation email已經寫要3月中先有

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

屌。。。

已cut單保平安

點cut

打過去比單number

點CUT?